1年365日只有今日先可以影？

不是以偏概全，只係想啲人諗一諗。

每逢新年，啲後生仔女就突然好似好愛自己既爺爺嫲嫲公公婆婆咁，影哂相又攬頭攬頸又講到好似好了解佢地咁，到底係咩居心？

我希望你地唔係借助長輩黎比人覺得你地有美德有孝心，因為你地咁樣做真係好虛偽，睇到就想嘔。你地既長輩可能會因為你地同佢影相而開心，但如果你地只係因為過節先關心佢地，同時又扮有孝心，佢地平日係點你有關心過咩？唔該你地好好反省。

我既爺爺嫲嫲公公婆婆好早就走左，如果有機會，我會好想搵時間陪佢地傾計，因為佢地一定唔會呃你，而且佢地會無條件咁對你好